>>
Adanya pergantian bentuk icon yang menandakan posisi user di board.
Dan berbeda ukruan sedikit.

>>
untuk animasi komet terdapat 2 bagian,
di bagian kanan atas mengitari logo game (sebagai acuan)
dan di bagian bawah mengitari bumu (sebagai acuan), lebih lambat pergerakan dibandingkan comet di atas.